### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

### TASKS
* `sudo apt-get install xrdp` vez ce prezinta programul `xrdp`
* `cd ~/ && mkdir play`
* что такое [Grab](https://ru.wikibooks.org/wiki/Grab) ?
* PPA - la mine nu support
* Administration Linux
* What is genereic ?
* Descriptors
* Log files
* Socket
* Stream
* Как сделать большее пользователи в линукс. Например - `checker`, `guest`, `admin`, 'nicolai'
* что такое `grep` ?
	* Crep asta e o programă care caută informația care țsie îți trebuie după context, adica înăuntru la files. И он потом выдаёт название файла

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2
